所有做緊港鐵嘅同路人 我哋好感激你哋

見到有Post講示威者可能情急下冒犯咗港鐵職員 我覺得好唔好意思 都多謝呢位巴打幫手fact check同澄清 呢排大家都太多心煩嘅事

其實今次行動各位手足係你哋嘅崗位幫咗大家 我哋都有眼見 而且好感激
車長廣播幫大家打氣、幫示威者趕搭尾班車呢啲 我哋唔會忘記
大家都係香港人 唔想因為少少聲傷咗和氣 因為最後我哋嘅敵人只有一個 係呢個官逼民反嘅政權 而唔係對方

香港人 繼續加油

港鐵香港良心